「想贏就入黎」你地想人民鬥人民？定係集中精神討論如何對抗極權？

tldr:
1. 不要墮入「人民鬥人民」的局面
2. 對待「藍絲、港豬」應以「懷柔政策」對待，強硬手段對待只會將佢哋越推越遠。
3. 善用中共最強手段：「渗透」，潛移默化地改變政治立場不同嘅人，令佢地支持我地。
4. 勿分化、勿提高抗爭門檻。不要標籤「偽黃」
5. 對待極權，我地堅定不移地反抗！

首先，我唔評論「影食藍店的人大頭照」依個行為的正確性，因為兄弟爬山，各自努力。但你影完人之後淨係po係連登有咩用？個個笑完就算，圍爐打個飛機，但最後一啲用都冇卻引起內鬨，值得咩？你要提高阻嚇性就應該po係Facebook同其他地方。

依家搞到咁你地對唔對得住死去的烈士？梁烈士、盧烈士的遺言你地忘記左啦？

其次，我可以好肯定地說，就算他日光復到香港，依班港豬、藍絲，依然會存在係香港。點解唔試下提高黃色經濟圈的優勢，同埋黃店的吸引力？正所謂「花若盛開，蝴蝶自來」，依場革命預計短期內都唔會結束，點解唔嘗試吸引/策反依啲所謂「敵人」，多一個朋友好過多一個敵人，「影人大頭」只會增強佢地仇恨的心態。

切記！唔好墮入「人民鬥人民」的局面，希望各位依然記得梁天琦嘅說話：「政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。」

我地對待「藍絲、港豬」的手段應該以懷柔手段為主、太過強硬的手段只會令佢地越嚟越遠。請大家善用共產黨最強手段「滲透」。我地應該好好利用依招，潛移默化地改變佢哋嘅立場，令佢地支持我地。

大家試諗下若然有朝一日香港7百萬人都係反共的話場面會幾咁震撼！ 在日常生活方面，我地應以此為最終目標！

最後，唔好再分化自己人，點解永遠對待自己人的態度都咁惡劣。be humble！
大家都係手足，唔好再互屌，要屌就屌林鄭同雜種！
仲有，切勿再提高抗爭門檻，唔好再標籤其他人做「偽黃」，因為佢哋係潛在嘅「深黃」，你永遠唔會知道佢他日會唔會變成前線。
甚至每一個藍絲、港豬都有可能變成深黃，點解要抹殺依一點可能性？

最最後！雖說對待人民要用懷柔政策，但我地面對極權時一定要堅定不移地屌佢老母！！

我希望大家可以思考我的說話，唔好要所有烈士白白犧牲！

光復香港，時代革命！

幫我推！！

Be humble! 善用「渗透」！

幫我推

推

其實首先引戰係屈毛黨

唔好再人民互屌，將所有仇恨放係共產極權上

其實無視佢地就得，我地精力有限，集中火力諗下點對付共產黨

我地內部一定要團結，唔好因爲依啲事而嘈！be humble

幫手推

推呀

矛盾由邊個引起？ 當初cc台某班撚樣走入其他台eg.遊戲臺娛樂台拉post 冇人記得？

另外cc台某班軍師惡撚到閪咁
唔啱佢哋心意就俾佢地屌到抽筋
cc台屌你 = 「善意檢討」

你屌返cc台 = 「五毛批鬥」
如果斷正做錯曬 = 「兄弟爬山」
邊個屌邊個就係分化

cc台軍師又贏

所以真係要be humble，既然大家都唔想做共產黨的奴隸，點解要互屌

你問左果兩個影大頭既撚屌先，未對抗極權已經先搞批鬥

我就係見到佢地咁先想開po
我地真係冇時間再內耗

P牌狗幫推

Thanks

？？

你可以再直接share呢個post link
自己推post有限制

多謝你意見

Push

和你影係近一個月前為咗配合次次都唔夠人出嘅和你shop而出現，當時都幾多正皮。連登仔呢幾日180度轉變，提出/支持影人嗰幾位會然又意氣用事，先演變成互屌

其實唔同意個行動，咪諗其他方案replace囉。就住一樣做唔做都唔影響大局嘅嘢(同裝修一樣，你阻唔到要做嘅人去做)互屌係無濟於事

集中力量對付政權及警犬
佢地先係原罪

真
互屌冇任何幫助，槍口對外，一起反共

冇錯

輸左啦

無好自己呃自己啦

其實國際大勢係贏緊

香港只需做好平時的文宣，keep住士氣、拉攏藍絲、港豬就贏到本土戰

一月十九 天下制裁大遊行
不分化 不篤灰 不割蓆

啱啊

同意！共匪就係最想我哋失敗，所以拼命分化，同用人民鬥人民技兩。唔好中計！

幫推

推爆

找數

推推推推推推

pushhhhhh

push

對準政權啦

幾時先同建制議員見面傾下計